有無巴絲今晚已經睇到紅月亮

月食在1月31日下午6時50分開始，在晚上9時30分達到食甚，即「紅月亮」現身時段，至翌日清晨零時10分結束。

一定有妖精

劣影

dark side of the moon